###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**2017年10月5日郭文贵先生美国首次记者招待会第二次发“不”会**

**文字听写：推特党筹委会听写组（辛苦了辛勤的义工们，感恩你们每一次的积极参与每一次的无私奉献！）**





[!\[\](https://2.bp.blogspot.com/-CnIesBKTvus/Wdadt2iyZ7I/AAAAAAAAApY/Fx27qJSIIEs2h4OxmipUI76RLZHqexC5gCLcBGAs/s400/P3.PNG)](https://2.bp.blogspot.com/-CnIesBKTvus/Wdadt2iyZ7I/AAAAAAAAApY/Fx27qJSIIEs2h4OxmipUI76RLZHqexC5gCLcBGAs/s1600/P3.PNG)



**开始 – 25：00 百年一胜**

**主持人比尔·戈茨（英语）**：早上好，Miles，你在美国造成了一场重大的震荡，不仅 在美国，而且在中国，以前呢，大家没有亲自和你见面，今天你到这儿来和我们 对话，首先请你介绍一下你的背景，从你开始到你如何走到今天这一步。



**郭文贵：**首先是向Bill和大家问早上好，我能活着坐在这里相当不容易（笑，众 人鼓掌）。从昨天Hudson Institute的（演讲）的取消，到今天在这里开这个记 者招待会确确实实中间发生了很多事情，非常的不容易。特别是让我觉得震惊的 事情，昨天我们安排好的团队，包括了翻译到最后都吓得不敢来了。



但是这就是 我要不惜一切代价，不顾生命的危险也一定要坐在这里的原因。 接下来我向大家简单介绍一下我的经历和坐在这里的原因。首先我还得感谢像 Bill先生、公民力量的杨建利先生，和所有大家在这种危险恐惧的情况下能让我 们成就这个记者招待会。非常非常感谢，谢谢！感谢所有大家不顾生命危险来到 这里，谢谢大家！ 那么我接下来就用我最简单的语言来表达一下我的过去，就Bill刚才问的问题，



我简单说一下：我是祖籍山东省聊城市莘县古城镇西曹营村的一个地地道道的农 民家庭的一个孩子。我的父亲，后来是一个军人，母亲一直以来就是家庭妇女， 一个字儿也不认识。后来文化大革命的时候我的父亲被打成了右派，被下放流放 到了东北的吉林省磐石县赵家沟这个地方。我父亲的腿两次被打断。也因为文化 大革命，我的几个哥哥都被刀伤过很多次，被扎伤，我的母亲因为这个被吓出了 精神病。后来我们家人在极痛苦的（情况下）在东北活过了文化大革命时期，后 来就把我送回了山东老家，跟我的伯父去上学。



然后1983年我辍学了，初中还差 几个月毕业，辍学以后在社会上开始做生意，投机倒把，85年我和我现在的妻子 庆枝（音）恋爱私奔了。到今天是32年，明天是我们的结婚纪念日（鼓掌）。 86年就有了我一个儿子，88年有了我的一个女儿，我现在的一对儿女都非常的幸 福，都是在美国和英国上学长大的。89年中国发生灾难性的89民运的时候，我卖 掉了我的摩托车去给民运活动捐钱。后来包括我当时发生了一个商业小纠纷，他 们以此为由，喝醉了酒以后两个警察来抓捕我，我弟弟在让他们出示证件的时候 他们开了两枪将我弟弟给打死了。



我的弟弟当时被击中以后，现场第一枪是打中 我太太了，我太太抱着我几个月（大）的女儿，我太太躲过了一枪，后来又是一 枪去打我太太的时候就是我弟弟用胳膊挡住了这个子弹，第三枪的时候又挡住了 另一发子弹，后来我弟弟就倒在地上了，然后警察不让给治。在医院里面呆了三 天让他流血死亡。我同时被关进去以后，关押了22个月，当时是以“煽动反革命 罪”把我抓起来的，后来给我定的是“妨碍公务”和“诈骗罪”7000块人民币， 在里边关了我22个月，后来在1991年将我放出，后来我开始做房地产生意。 然后我开始和海外的港商和日本的、美国的经济合作者开始了我在河南郑州做房 地产生意的生涯，建造了中国当时最高级的五星级饭店，后来在北京做了第一个 龙形建筑“盘古大观”七星级酒店，还有金泉广场等一系列的房地产开发，包括 投资了金融、证券等行业。



**25 – 39 天亮了**

**文贵先生：**在过去的28年里边，我有我的追求，就是我一定有一天要为我的弟弟报仇，我一定有一天让中国人，少一点发生像我弟弟这样滥杀的事件。而且我一定要推翻这个伤害我的兄弟，伤害我家人多次，因为过去28年来，我也两次被他们抓去了，我要跟这个体制要回属于我们的公平、公正。后来我积累了170亿美元的财富，然后开始了我真正的理想、革命的生涯。



我在中国赚的这170亿美元，都在中国被他们冻结了，所有的资产——过去这几年来我没有从中国大陆拿出老百姓一分钱，我可以在这里向大家保证，希望大家检查。我没有在中国偷过一分税，到目前没有任何人起诉我。而且，我所有在海外的花销，都是我在海外金融领域赚的钱，而且我拥有世界上所有人所追求的最好的东西——最好的房子，最好的游艇，最好的私人飞机等等。所以物质生活不是我的追求，已经是过去了。**我现在只有一个理想，改变中国，让中国人真正的实现我所追求的 “郭七条”。**



关于我个人问题我想不浪费大家时间了，说起来挺无聊的。一会给更多时间大家问问题。我们让Bill开始。



**比尔先生：**首先我给您提一个问题。我听说中国国家安全委员会颁布了一个文件，说您对中国政府构成的威胁要超过89年64民运当时发生的情况。这是怎么回事？你认为这意味着什么？



**文贵先生：**现在，我给大家发一个中国最绝密的文件，是国家安全委的。在中国拥有这个文件呢，直接是判3年到7年徒刑的。那么我今天在这里向大家出示的这个文件，我得到了美国以及其他国家政府机关的鉴定这是真实的。我本来我今天有大概几十份这样的文件，我要拿给大家的，由于我们最后的决定，我们先不拿，拿一份出来。大概这个文件的情况，简单地让James （翻译）给大家念一下。





**翻译**：这是由中央国家安全委员会颁布的，盖了国安委公章的绝密文件。此文件是国安委对于国安部申请增援赴美特工的批示。 （请看文件截图）

[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-mwif-QYtexc/WdabIhs_Y_I/AAAAAAAAAo8/_u-QpySy_s4ZP2RdvYL0b_H-PwnyIjyZQCLcBGAs/s400/P0.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-mwif-QYtexc/WdabIhs_Y_I/AAAAAAAAAo8/_u-QpySy_s4ZP2RdvYL0b_H-PwnyIjyZQCLcBGAs/s1600/P0.PNG)



[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-glOy5OvlxF0/WdabKAAJ85I/AAAAAAAAApA/0HVKQMRaoT0tHXnZ2dSSMM6XRovtdEucQCLcBGAs/s400/P1.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-glOy5OvlxF0/WdabKAAJ85I/AAAAAAAAApA/0HVKQMRaoT0tHXnZ2dSSMM6XRovtdEucQCLcBGAs/s1600/P1.PNG)









**比尔先生：**这个文件让我很震惊，这就是一个强有力的证据，证明你以前所说的——我以前采访您时，你说过中国在美国派了4万左右的间谍。当时您没有给我提出证据，但是今天提出的这份文件是第一份证据。的确令人感到震惊不已。昨天我们本来要到哈德逊研究所去开个讨论会的，后来被他们无限期的推迟，就此您想做出一些评论吗？



**文贵先生**：Thank you, Bill。 我觉得哈德逊的事情，完全没有原则没有规则地取消，证明了这个文件和我以前提到的中国盗国贼有完整的BGY计划，叫 “蓝金黄“。他们用 “蓝金黄” 来统治和渗透世界，已无处不在。那么昨天在哈德逊的事情就充分证明了这一点。我在这里特别想重申的一个事情: 哈德逊这件事情呢，本来我昨天演讲一开始我想拿出来三张纸，这三张纸呢，它决定着美国人会怎么看待中国政府和中国盗国贼，让欧洲、日本这些文明国家怎么看待发展中的中国政府，中国盗国贼。同时，也可以让世界人民通过那三张文件证明郭文贵说的对不对，是真是假，但是它会给我的家人和员工带来致命的威胁。但是我昨天是准备好，要把那三份绝密文件展示给大家的。



**39：30. 到 55；46 小皮匠**

**文贵：**那么这个三个文件呢，我本来我拿出来以后，会对我的家人和同事带来巨大的威胁，可还是想贡献给美国，我认为美国能保护我的安全，但是昨天在哈德逊在这最后一分钟他这个给取消，让我非常之震惊，我昨天和美国的政府部门也有见面，然后我就到了洗手间，我将这个用生命换来的最重要的文件之一，这三份文件用火给烧掉了，永远不会出现在这个世界上，那是唯一的一份原件，它决定着很多人的生死。而且对美国对世界，美国欧洲日本，对很多人的生命都有着巨大的威胁。在我手里。



**Bill****：**中共十九大就要召开了，对中国来讲是一个非常重大的事件。那么你呢，对这些中共十九大代表，你想发出你自己什么样的讯息呢？



**文贵：**我想对这个十九大的代表啊，我最想做到我的努力，希望能让他们知道，就是让他们看清盗国贼的面目。就中国这个国家的机器，完全不是依法的或者合法的被某些人在控制着。这些人绑架了九千万的党员，十四亿的人民，它对全世界是个威胁，我们昨天这个哈德逊的事情，跟过去VOA这个事情，以及在纽约一次一次的发生的到我楼下威胁我追杀我，以及现在整个全世界媒体被他们威胁，还有对我们的律师事务所骇客，上千人手机被骇瘫，等等等一系列事件，就证明了这是一个犯罪集团。西方的所有的游戏规则是rule by law，是完全不一样的。



所以说他们是危险的，我来要第一个说的告诉大家。中国共产党的党员们，如果你们不站起来，说弄回我们自己的人权和尊严的话，所有的家人，和这个国家十四亿人，乃至全世界，都将进入极度危险的状态。你们想当郭文贵都当不了，因为我还有钱，你们不一定有钱，你们都会被强奸罪通奸罪给送进监狱去，家破人亡。所以十九大绝对不能任人摆布。



**Bill：**在您的报道中，您揭示了一个人叫王岐山，这样一个中共的领导人，他虽然是中国反腐败的工作组的主管，他自己呢却把几十亿美元偷偷的从中国移到了美国，移到了西方来。对这个事件，您能不能再多讲几句。



**文贵：**王岐山作为中共中央的常委，是过去五年反腐的总领导人。他公布的人当中，处理的还有惩罚的，有一百万，涉及家庭大概一千万，但是在我公布的王岐山家族，在美国的资产当中，明显的有他的妻子，姚明珊饰美国的身份，以及他的养女，叫孙瑶，她拥有多个公司，控制了数以万亿的人民币。他妻子的侄子，叫姚庆，拥有了海航，控制了股权。还有他的私生子贯军，以及他的家族成员，法律关系的刘呈杰，加在一起，有百分之五十二的海航的公司的股权。而且不仅如此，它们在中国还控制了渤海金控，他们拥有着二十万亿人民币的控制权力。



**Bill**：您在最近的华盛顿时报上发表了一篇代表公民的，在社论旁边的评论文章。在这篇文章里边，您谈到，中国政府有一个长期的计划，在美国试图渗透美国社会和政府，同时试图颠覆美国民主制度，您能不能详细的谈一下。当然我们知道他们在美国有情报部和情报网，他们到底是在做什么样的具体的事情来试图颠覆我们美国民主。



**文贵**：我现在真是想拽两下子我这个烂英文。一说到这里的时候，我就非常的激动。我非常爱美国，但是我们从小在中国被渲染的是美国是个坏国家，美国是个非常糟糕的国家。但是由于我们这三十多年来，家族啊往这来，三十年内我老来美国，我们看到美国非常的伟大。那么，特别是过去这二十八年来，我跟这些人在一起，我了解他们怎么看美国。就像昨天和前天中国每天所有的电视都在播着拉斯维加斯恐怖袭击的这个视频，中国在云南啊任何地方死了人他们不报，只报美国死人，然后那个非常之高兴。这都是来源于一个国家内部最高统治盗国贼集团的一个决定。



**55:46-1:08:00 JackWang**



那么我想告诉所有美国同胞们**，**盗国贼们有着2个让美国人必须走入极度失败的计划**，**第一个计划就是刚才说的BGY，第二个计划是3F计划，就是搞弱美国搞乱美国搞死美国，美国CIA 部门有听到有感觉到，我今天我以我的生命保证，盗国贼在美国的这个计划现在正在进行中，进行的非常之成功，非常之快速，而且对美国人民，和美国人民的资产和生命，一定会造成巨大的危害，这种危害不是一次911能代表的，可能是100倍1000倍911，我不希望美国人像1993年一样一个小的炸弹发生说大家都在等待着最后一个大炸弹来，像大家说日本是威胁，最后发生了珍珠港战役一样，美国人一定要停下来，搞清楚这2个计划，3F计划和BGY计划**。**

**Bill:**好了**，**我有最后一个问题然后大家自由提问，郭文贵在社交媒体上产生了很大影响，推特上facebook 上，那么你觉得社交媒体对于你未来的工作未来的变化会起到什么作用.

**郭文贵：**首先社交媒体是美国人创造的，社交媒体在华人世界由我现在开始新的纪元，中国盗国贼们惧怕自媒体，他们建了一个世界上唯一的一个防自媒体的防火墙，那么由于我的事件，这个美国创造的自媒体，和防火墙之间发生了巨大的冲突，当然，结果我们一定会改变他的防火墙，我们一定会彻底改变的，我的现在的发生的事实的结果已经证明了这一点，



**主持人****Bill:**OK 让我们接受大家提问



**美国之音龚小夏**英文提问**：**



我想我有资格第一个提问哈，我当时参访你的时候被中断了，你当时认为是中国的间谍和中国政府干的，那中国政府怎么做的我希望您能不能讲一下您所了解的情况，以及根据这个情况，中国政府在美国的整个的这些间谍网络也好，对美国政府的渗透也好，他们用什么样的方式来损害美国，



**郭文贵：**谢谢小夏，还有宝申，我是他们的粉丝，因为我的这个事牵连了他们，我的这个BGY项目事实上就包含了VOA的这个事情，是他们要蓝金黄的一部分，那么我不想多说，VOA断播事件，是蓝金黄的成功的结果，最重要的事情，你在我家采访的时候，我从来不知道有一个人叫张晶，就在我家，你一直在接电话的时候，就是安全不的领导给我打了一个电话说，这个文贵，不会让你们直播成功的，一定会失败，我当时很惊讶，他说我们已经动用了一切沉默的力量，



沉默的力量就是蓝金黄布置在这的间谍吧，然后说张晶的家人，是我们的人，张晶已经答应我们一定给你取消的，我不知道谁叫张晶，所以我后来才明白过来，我要问你，我说小夏谁叫张晶，是女士还是男士，你说张晶是个先生，你还不让我说，当时在你旁边不让你说，东方先生今天也在场，受我连累了，抱歉啊。东方先生也没说，张晶先生是和北京安全联系的，他是中国成膜的力量，他要听从于中共，和盗国贼们，所以一定要砍掉我的采访，这是真正的原因，再有很多具体的，我今天朋友很多，我就不占用大家时间了，不多说了，谢谢你。





**1：08 – 1：21 林冲**



记者：英文。

翻译：我是来自NPR，刚才谈到了，你昨天要去哈德逊研究所去演讲，但他们告诉你取消了，他们到底告诉你，他们是怎么讲的？到底发生了什么，你说的是中国政府的干预，你怎么知道中国政府的干预，他们到底怎么干预的这个事情。





**郭文贵：**thank you. 我的同事啊，给我看了一个email,这个email就是哈德逊所发出来的，他明确的告知中国大使馆打过很多次电话，让他们停下来，并且切明确告诉他中国大使馆有哈德逊的人需要中国的签证，如果你不制止他，我就停止你的签证和VOA上次也有这样的事情，同时，他们也说了，他们压力来自多方，尤其是中国政府压力太大了，这是我同事给我的有email的，文字的。在这个过去几天来，我们的同事更他接触当中，发现了，听到了来自中国大使馆的打电话，听到了，



看到了威胁他们，甚至有的发起人都躲起来了，退出这个项目了，这是我们看到知道有名字的，而事实上在背后一直来自北京在警告我们，包括抓捕了我的合伙人，包括告诉我的家人威胁我，和我家人绝不允许去哈德逊演讲，去了结果就是把大家都抓起来，而且同样跟VOA刚才龚晓夏女士那个事情说的一样，我们会用我们沉默的力量，一定让你说不成，演讲不成，所以我认为，我有些信息啊涉及到个人，我不想说有的人和家人，孩子个人跟海航有生意，跟中国有来往，都成为威胁，由于涉及个人信息我就不多说了。



翻译：英文。



**主持人**：下一个问题，你来。



**记者：**我问郭先生两个问题，我是被美国之音停职的资深编辑宝申。



**郭文贵：**您好。



**记者：**第一个问题您提到美国之音断播事件的时候，这次断播事件使你在美国在整个世界更加有名了，您认为这是他们的失败，同时呢您认为这次断播事件是个重大的事件，因为他颠覆了美国自由和民主的基础，那么再加上这次哈德逊的事件，您认为美国自由和民主的基础是不是收到了威胁，这是第一。第二还是关于美国之音，您四月初和美国之音联系，希望美国之音采访您，为什么选择美国之音，您在中国听美国之音吗？或者听说过美国之音吗？您认为美国之音断播事件的最根本的实质是什么，现在的美国之音您是否还关注，您的印象如何？



翻译：你自己翻译吧。



（大家笑）



记者：（自己又翻译了）

郭文贵：（笑）我们全家都是VOA的粉丝，

翻译：英文

郭文贵：但自从4月份那件事情以后就再也不是了

（大家大笑）

翻译：英文

郭文贵：我们在中国也听VOA

翻译：英文

郭文贵：那VOA断播事件肯定是中共盗国贼们在美国黑暗力量的绝对使然，BGY项目成功的结果

翻译：英文。

郭文贵：那么这次哈德逊的是事情，同样是BGY成功的结果，而且和VOA一样，他一定也会对我的这个事情引起更大的关注，我认为美国的自由基础和新闻媒体的自由基础，不是被伤害，被影响了，我认为正在极度的危险之中，这就是为什么我坐在这里像所有的媒体人，所有的美国朋友要呼吁，你们要看看你们的周围，谁在被BGY?谁在已经被BGY之中？这个已经不是民主，自由，独立，法制的一个伤害和威胁了，他已经在让你走上极度的危险，甚至是灾难之中，必须引起高度重视，这是血粼粼的事实，从来没发生过，为什么都在郭文贵身上发生了，这最简单的答案。

翻译：英文。



**主持人：**那边的先生你来提问





**1：21 – 1：31 文贵在战斗**

**[提問者]**

我是為楊建利先生的公民組織，做這個免費的咨询律師服務工作的律師，我想問你呢關於你的安全問題，我了解到这个國際刑警組織，曾經發出兩道紅通，我們大家都知道，这个国际刑警组织往往會在一些專制國家的壓力下呢，發出一些紅通，滥用这个机制，來試圖逮捕那个某些专制国家中的政治异義人士啊，那么我们也听说你在美国申请了政治庇护，啊！那么我想问你呢，当然我们知道美国和中国有很多问题要处理，美国也想跟中国合作来解决朝鲜问题，你是否认为美国政府对于你要回到中国去，会面临重大的迫害，甚至你的生命都会受到威胁的这种情况，有没有足够的了解和认识！



**[郭文貴]**

首先呢我要感謝這樣的問題，啊中國和北朝鮮之間解決問題的可能性是零，我认为我对美国啊，提供解决北朝鲜的方案多过他们更有价值更有办法，我跟美国提供帮助的话。

因為像我這個年齡见过金正恩家族和金正恩本人，或者說知道北朝鮮和中國有很多秘密交易的人并不多，包括中国政府对北朝鲜的这些，过去在商談和政策和對美怎么解决北朝鲜問題的時候，我都是參加了這樣的會議和協調，我已經準備好了一些，美国政府我相信他们还不知道有关中国和北朝鲜的绝密协议，



我准备提供给美国政府，对美国政府了解中國和北朝鮮之間的问题会有巨大的帮助，盗國賊和美國談到朝鮮的問題，只是他們威脅美國的一張王牌而已，永远不可能发生像美国希望的那样幫助。而且我认为不管是什么情况下，中国的盗国賊们非常了解美国的体制，他们过去50年和美國在外交的話當中，中国没有输过一次，都是美國輸，這一次他們以為北朝鮮的事情，中国还会赢。



關於這個紅通的問題嗎，他還沒有第二次啊，红通的问题和我个人安全的问题呢，我絕對不擔心，我相信美国的法律和法治，這是我覺得美國偉大的原因，第二个我覺得美國找不到第二個郭文贵，能对他们这些北朝鲜的问题，了解VGY的这个项目的问题，三F項目的問題，以及中國盗國賊在美國布下的這些間諜網的問題，我認為我最有價值，所以說，他出於美國那方利益和維護他国家的法律尊严，他都应该让我安全，这个红通就是個騙子當然是不公平的。



**[提問者]**

你好郭文贵先生，我是赵岩，原来是前纽约时报北京分社的记者，現在辭職了，那麼在哪419以后呢原来我做美国之音嘉賓現在退出了，所以一塊被藍金黃了，跟大家東方老師小夏老師一樣，還有寶勝老師，那我今天的问题 是在你的爆料当中呢，四个王岐山孟建柱孙力军傅政华等人，在25个领导人和25过领导人之外都是男性領導人，那我今天的问题就是说 在这25个政治局委員当中有两个女性，一个是刘延东，一个是孙春兰，刘延东是主管文化的教育的，卫生问题體育的副總理，那么那个 在她所管的這個領域當中，教育农民的孩子读不起书，卫生中國的百姓看不起病，体育中国的足球，再次没有进入世界杯，那么中国的男足青年队輸給巴西输给马耳他，32比0和30比0，她管港澳事務香港發生了佔中事件，



所以她所涉及的所有的領域，都是腐败的，包括您和北大方正证券的事情，至今60億美金還沒有退給你，只是我覺得但我们不知道的是，你掌握那么多的高官的腐败的事情，大家現在在問，很多男網友在問，说中国的腐败都来自这个男的，你不能又在重男轻女呀，你是不是不给人家機遇，如果你不給人家機遇的話，能不能給大家說點兒孫春蘭和刘延东的腐敗事情和盗國的事情，我们称她你称男的为盜國賊，我們稱女的盗國婊，謝謝！

**英语翻译**。。。。



**1：31 – 结束  Sara**

**郭先生答**：赵岩先生谢谢你，我爆料不选择男女，根据我的计划来，你说的刘延东副总理，她的家人她的女儿，她的丈夫和他的女婿，跟我有很深的交往，同时也都是北大方正证券的股东之一，她肯定是有巨大的腐败问题，她在我的爆料计划当中是第二部，不再现在的计划中，所以请你要耐心稍等，谢谢。



**主持人****Bill**：OK 我们还可以几个提问，请那位先生提问



**自由亚洲电台提问**：郭先生，当你刚才说，拿出这个文件的时候，我想代表大家问一下里面的人物，有其他几份文件你已经把他毁掉了，那你可以说是死无对证，那这份东西如果还有的话呢，大家想问一下，究竟那个何剑峰的人物，他在哪里，另外那27名的国安人民警察，分别部署在美国的什么地方，他们是什么身份，都来到美国了吗，全部来了吗？第二呢我看到这个文件发出的时间呢是4月的二十号，也就是呢，在爆料的419之后，那个时间的话呢我有点意外，为什么是在你爆料了之后，还能够拿到这份文件，你什么时候拿到这份文件的，也就是说在你爆料过程中，我有点怀疑时间顺序，这文件拿到是在美国之音爆料之前，还是爆料之后，怎么得到这份文件的，如果你愿意的话，另外你三份销毁的文件能讲就讲一些，不能讲的话也只能够使付诸大海了，可能是一个历史的遗憾，好。



**英文翻译。。。。。**

**郭先生答：**何剑峰是国安委和安全部公安部三个身份，主要是负责美国的情报收集和间谍的系统工程，除了他28个人已经来到了美国，主要基地在纽约的中国银行，还有华盛顿领事馆还有华人机构之外，后来又来了大概50多个人，关于文件的时间，你应该敏感了，呵呵很多人以为我郭文贵的文件都是在2015年以前才能得到，这是完全是理解错误，**我可以告诉你，我随时随地都能拿到中共的高级文件，就是国家绝密文件，**因为什么？因为我们对付的是盗国贼，我们的朋友是9千万党员，每个人都希望我们把盗国贼给推翻了，每个人都希望！这些人是不来伤害美国伤害世界和平，不要我们进入水深火热灾难之中，而且提供文件的人都是最高级的人，包括现常委，这个文件就证明了这一点，我们的朋友遍天下，我们的利益共同体遍天下，我的料是真实的，所以他们才害怕，



**自由亚洲电台追问烧掉的文件，**



**郭先生：**呵呵呵烧掉的文件今天就不说了谢谢呵呵呵。



**主持人****Bill：**OK 那边一位请提问

**郭先生：**让王允先说一下



**王允提问**：第一个问题，这里见到的那几个美国官员，他们分别是谁，至少告诉我们他们是什么部门的，他们对你的态度如何，他们想从你那了解什么。第二个问题是藏族的朋友想提的问题，就是前几天你在视频当中提到的，中秋节中国政府派了很多人到了萨拉，他们的计划是什么？领头的人的名字叫何晓柱，这个人是谁？



**郭先生答**：王允先生哈哈我跟你开玩笑哈很抱歉哈我叫你小鲜肉哈，你在录像里很帅哈，谢谢哈哈哈哈。我很简单的回答你的问题，美国方面的官员我们有保密协定，都是帮助我了解情况的。关于达萨拉那，是一个副部长带领去的，提前一个星期去的，杨建利先生也在这，是我提前告诉他的，我说你的家人要收到威胁，你本人安全要受到威胁，这是我得到的情报，后来杨建利先生的家人确实受到了威胁，而且呢，他们这次去是准备对杨建利先生动手的，结果呢他逃过了一劫，所以呢你说的那个书呢，我不方便讲，因为他和我的另外一个朋友有关系，为了保护我的朋友我就不讲了，有机会再说，谢谢王允。

**华尔街日报英语提问****:**

[!\[\](https://3.bp.blogspot.com/-TP60elM2dRw/Wdab3CMfnNI/AAAAAAAAApI/IVXMqEZGG_Ixme5o3SKDtSUI4djtYZylACLcBGAs/s400/%25E6%258F%2590%25E9%2597%25AE1.PNG)](https://3.bp.blogspot.com/-TP60elM2dRw/Wdab3CMfnNI/AAAAAAAAApI/IVXMqEZGG_Ixme5o3SKDtSUI4djtYZylACLcBGAs/s1600/%25E6%258F%2590%25E9%2597%25AE1.PNG)





**翻译**：听说您原来有一个律师为您申请政治庇护，但是他辞职了不干了，那么您后来找了第二个律师，他的工作怎么样？您在华盛顿期间有没有跟那个律师会晤，进展情况怎么样？

老先生：我插一句哈，那是因为黑客把原来那个律师的资料全偷走了。然后把资料全放在推特上了，后来推特公司把那个账号给关闭了。



**郭先生答：**我就简单回答一下，我们一直在跟律师保持沟通，我的那个Thomas 律师的事务所被黑客瘫痪掉了，他们在亚洲都有律师事务所，他们以此威胁让他们离开我们，但是我的律师团队大概有是几个人，所以说我们有新的律师，没有任何问题，一切都正常，谢谢。



**主持人****Bill：**请提最后一个问题

**英语提问：**

[!\[\](https://4.bp.blogspot.com/-eELUZg4O9Ew/WdacBTTVUwI/AAAAAAAAApM/iL_BDS6WIXg_IBbkmyvxW6GE6NGDRorKgCLcBGAs/s400/%25E6%258F%2590%25E9%2597%25AE2.PNG)](https://4.bp.blogspot.com/-eELUZg4O9Ew/WdacBTTVUwI/AAAAAAAAApM/iL_BDS6WIXg_IBbkmyvxW6GE6NGDRorKgCLcBGAs/s1600/%25E6%258F%2590%25E9%2597%25AE2.PNG)





**翻译：**我有几个问题，我是代表维吾尔人权组织在这里支持你，第一个问题，美国政府怎么做去阻止中国政府在美国从事的间谍活动，另外我们知道中国政府和中国的盜国集团他们一直在打压维吾尔族人民的各种抗议活动，对这方面的情况，你有什么信息可以跟我们分享吗，另外，你认为维吾尔族这个问题我们到底应该如何去解决他。



**郭先生答：**谢谢你！维吾尔族的问题啊由于我的好朋友马健副部长是管新疆问题的，我跟他在一起很长时间，我知道很多维吾尔族事情的真相，所有的真相比外界所说的糟糕的多的多的多，我将会给美国政府提供很多事实，让美国政府了解更多维吾尔族和西藏的真相，我相信能揭穿盗国贼们的谎言，这个是最重要的，因为他们对西藏和新疆所做的事情是丧尽天良，没有任何人性的，未来我回去做，这样我相信会改变美国政府对事情的看法，然后，美国政府不要指望谈判，只有行动。



**郭先生结束语：**最后我想说句话，所有，我希望告诉所有的朋友们，包括我们全世界欧洲和日本爱好和平的人，一定要相信我说的话，黑夜即将到来，一定要做好准备，黑夜名来自中盗国贼的黑夜即将到来，将弥漫着世界和西方的文明世界，我们每个人都将不安全，大家做好准备。